「香港人」返屋企啦，唔好搞咁多嘢喇

五毛Mon post 9 您諗下好喇.......

區選後靜左一排，其實班港共諗緊對策....呢星期由港人係港珠澳被送中，中央大力表態支持7婆同9隊，並放聲支持澳門攪好經濟懲罰香港，到今日攪星火。一個星期內做咁多嘢，就反映其實中央好著急要盡快了結，止暴制亂。相信按照佢地算盤，無論我地來緊做咩，佢地都應該有一籃子應對手法。

唯一佢地最唔想發生，就係「香港人」打算長期作戰。因為歷史話俾我地知，當一個地方政權不隱，通常最直接原因係因經濟發生問題。如果運動持續，商家佬搵唔到食，失業率推高，大家減少消費，然後生意更難做，慢慢形成一個循環。當商家同一般百性受經濟影響，慢慢大家會懷疑執政者能力，從而對政權產生巨大壓力。長此下去，紙包唔住火，您估大陸經濟好好？我地講民主自由，內地人唔明，connect 唔到。但如果講經濟，佢地慢慢發覺好多政策都係政府打飛機9up，咁只要有多一兩個地方覺醒，咁我地就可以connect。

所以我地要有思想準備，既然佢想盡快平息，我地就要有長期抗爭心態。搞好黃色經濟圈，學返中共，敵人反對就支持，以慢打快，以快打慢，be water 💦 。

謹記歷史係由勝利者寫下，「母忘初心，五大訴求，缺一不可，香港人加油+反抗+報仇」不只是口號。

自推10

自推9

光

復

香

港

時

代

革

命

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

<置頂> 投票 有冇人認為年尾要向外國登報

推